[進修］雨傘原理及應用高級文憑

有無巴絲知邊道有得報？
好想介紹比身邊既朋友

我上VTC個網都搵唔到

廢老 + 女人先要上啫

Ge 社會道德及影響
流體力學

全部人都係咁
d遮下下批頸

巴打有上過？FYP做咩

係咪做 雨傘利用對社會和諧程度影響